====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le « peigne d ' eau » qui le caractérise est un écho de la présence toute proche des hortillonnages , technique maraîchère particulière dont le parcellaire efface les frontières entre la terre et l ' eau .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

